
Я причинял вред людям,Но не хочу, чтобы остался чёрный след, когда меня уже не будет.Душа горит в аду, но ноги ещё топчут почву.Я начал плохо и чувствую, что плохо кончу.Не нашёл любви, я растерял друзей.Я сам себе создал своих врагов и палачей.Я променял мечты на бред хмельных ночей.Мне не нужен был никто, и вот, теперь я сам ничей.Кто мне поможет? Тот, кто меня спасти сможет.Свободу обрести снова, кто-то зло уничтожит,Что меня гложет, за спасение моей душиКто сердце на алтарь своё положит.Тех, кто пытались мне глаза открыть, звал дураками.Уничтожал морально, добивая кулаками.Я слишком поздно осознал, что, унижая, унижался сам.Что, унижая, унижался сам.
Плачь, стон, крик — называй, как хочешь, старик.Мне всё равно, пути моей судьбы ведут в тупик.Последний путь, последняя верста.Простите все, кого я знал, но я ангелом не стал.Плачь, стон, крик — называй, как хочешь, старик.Мне всё равно, пути моей судьбы зашли в тупик.Последний вдох, последняя слеза.Простите все, кого я знал, но я ангелом не стал.
Грустно, что, глядя в зеркало, я вижу монстра.Просто затупились чувства, что прежде были острыми.Грань между добром и злом исчезла навсегда.Разверзлась бездна, глубока, не видно дна.Тьма и мгла для меня теперь вместо дня.Жизнь моя не стоит больше ни рубля, ведь я теперь — не я.Чешуя вместо пера и шипы вместо крыла -Вот куда завела меня из огня вода.Иногда вспоминаю час, когда пришла беда,Когда мой разум захватила темнота.Заслала пелена глаза, с тех пор обитель зла — моя тюрьма.С тех самых пор моя душа во власти демона.«Где мои друзья?» — Крик в пустоту, в ответ тишина.С кем она нашла себе другого ангела?Голос с небес: «Это была твоя игра,Ты проиграл её, нарушив все правила».Скажи мне, кто спасёт меня, кто подарит мне свою любовь,Кто простит меня за пролитую кровь?Светом своим кто рассеет эту тьму?Если я заточён, то кто разрушит мою тюрьму?Кто вернёт меня на путь, с которого успел свернуть?Кто сможет вернуть потерянное сердце снова в грудь?Веру в себя я сам давно потерял,И виноват лишь я один в том, что ангелом не стал.
Плачь, стон, крик — называй, как хочешь, старик.Мне всё равно, пути моей судьбы ведут в тупик.Последний путь, последняя верста.Простите все, кого я знал, но я ангелом не стал.Плачь, стон, крик — называй, как хочешь, старик.Мне всё равно, пути моей судьбы зашли в тупик.Последний вдох, последняя верста.Простите все, кого я знал, но я ангелом не стал.
